金紫荊開始多人

辣殺

突發

,

今日跑馬留係屋企!

好懷念 「xxx地方開始多人」

我都係

屌, 好撚黑色幽默！

完美既今天的我打倒昨日的！

黃之鋒佢自己忍到笑嗰下真係勁！